[gay]心想事成的心事分享區 (121)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

岩岩係CWB撞到個勁高既靚仔...
痴仔 靚仔到係人都會回頭望果隻

雞莊幾時玩得你

好肚餓

好似修得鼻毛太短
好吉鼻

長到出晒黎所以修定點?

lm

地鐵上網慢到hihi
啱啱先見到1001左

好似有啲明顯所以修

撩入去實好痕

我會撩鼻屎個陣蚊走d 毛

好爽

食埋飯先定你想一路食一路玩

點會搵唔到

唔係無人解釋到咩

因為個個都係用佢地角度睇返你件事

留名之TGIF

因為 covfefe

高質腳膠留名

行行下有隻蛙類係我面前慢慢跳過
嚇死

404 not found

麥提莎糯米糍算唔算ig shop賣野食個時裡面最成功個間

好難食 我覺得
我上年買過
唔知係咪你講果間

睇醫生

鋪名s字頭 店主女仔個個
岩岩買左啲返屋企試

星期一番香港 想約我pm

歡迎返黎濕熱地獄

pmed

星期六番香港 想約我pm

不了

吃屎啦 我下下個星期六

歡迎回到美食天堂

咁算啦 無謂強求

實肥死 張必食list好長

就搬啦

大把野你準備呀

你去到邊都咁食架啦

超邪惡拉絲芝士配嫩口海膽 本土隱世小店在哪兒???

1 2 3 4
除左3之外都屌死我

我同frd 出去會大大聲笑 但自己一個人會無啦啦喊

個個都會話 你唔咁稔就得啦 其實唔係個個都可以控制到自己稔乜

我試過行行下有小強爬上腳

岩

所以嚴重嘅話要睇醫生食藥

雖然有人叫我睇 但我覺得醫生都係hea hea 地 靠意志控制緊

諗住搵多份part time做

今日行行下右腳極痛 停低望落先知俾蚊針
一野掃過去成手血...唉屌

你意志控制到就唔會咁啦

搵邊啲呀

最近找到興趣 都叫好左啲

治標不治本

你估下

可能係天生 因為細細個有念頭

我地有無機會幫襯你

咁嚴重就要睇社工、心理治療師啦

我覺得有

到時記得係到講聲

做邊行

等死mode

Hollow words and empty weapons
Don't let them define you
'Cause you're stronger than you even realize

我

好呀

我屋企直頭係冬凍夏熱既極致

風水位黎架

何必呢

你又岩喎

小糖做咩亂爬上人地隻腳到

奶囉

真係咁簡單？

好ideal既黑實

肚仔餓餓
天氣咁熱要行落山 諗起就唔想走

好歌齊賞

PMED

【聽見都驚】精神病人雙筷自插雙眼 幸運神眷顧近乎零損傷

d描述完全係cc黎

行山？

屌你老味臭老西

拎開隻手

歌黎架咩
佢勁恐怖，地鐵啲廣告勁詭異
但死啦，我幾中意佢啲霧嘅畫面同埋頭幾秒

我架隻手

擺係到想做咩

遮住條j 佢冇著褲

全裸

岩岩含完呀

未呀 佢岩岩沖完涼又玩緊隻19game

好sweeeet呀

jd 30～40 啲叔叔好fit wor

未
姐係準備啦

岩呀 我之前filter都係set30up

佢唔玩隻19game仲sweet

咁應該無可能

陪佢打啦

有啲後悔返咗屋企食飯，
開咗兩個鐘冷氣就問我夠未
大佬呢啲嘢邊有夠唔夠ga

痴線

咁浪費生命

你含住佢 然後佢咪有手打機囉

同你換 我冷氣開太耐會病

其實你有乜咁吸引佢
佢又有乜咁吸引你

你老公係咪有CERT

真係好撚後悔
佢係咁同我講佢最近點點點
完全係嘈音攻擊嚟

我淨係做大隻叔叔既肉便器家具奴
後生仔不了

你估人人係你呀？見高就濕

好難講有咩吸引 一齊耐左變左一種習慣多d
咩cert

今日有無去到個interview

deal

我聽完魚巴勸之後冇去到

慘

我唔信你唔含你老公

我今日去左誠品睇BIO書
睇左好耐
唔捨得走
有本係講d唔對稱既現象 例如左腦右腦負責唔同工作 同埋雙手合十果陣有d人左姆指係上面 有d係下面咁
真係好想做個科學家

口爆吞精添

大家咁話

貴圈真亂

這個世界永遠需要更多的公廁

太陽敲敲門 誠摯邀請您

SG勁多群交party 好想去旁觀

去到做肉便器呀

含啦臭雞

即係同人講世界好需要你

太陽是你的夥伴 這點不會改變
所有的人 都被平等地照耀

你老公有冇出去搞3搞4

去見識下

好過你連做公廁嘅資格都無

臭g

奶啦撚樣

冇啦 冇機會

我奶

坐上你塊面

對於公廁呢樣嘢表示不解，雖說世界之大 無奇不有啫

主 我幾時死呀

如果我係你老公應該會飛你 打親機都要比你嘈 淨係識玩撚

唔奶你 奶你啲ex sps

咁要奶幾日

你永生不死

你同佢一齊打 佢一定好開心

去北京行一轉睇下死唔死囉

食咩好呢

下 唔好啦
地獄咁撚樣

趁老公打機個陣性搔擾佢

睇下玩咩game姐
佢隻垃圾game係早棄為妙

你老公幾長

15

你咩都答佢

中規中矩

好q呀西藏

你又真係答夜空

其實夜空係佢之前個名?

雞莊今晚邊度等

係呀 由高登一路用

i see

.....
唔知

恐龍仔都未食野?

食左 打緊zombies

個麥提莎糯米糍都唔好食嘅

話說之前我將冇錢買鞋一事講左比班主任知

岩岩同佢講我攞到錢 搞掂左件事 佢問我D錢係邊得黎

佢知道我GAY,呢句搞到我有D覺得佢係咪以為我係援交得黎

買左蠔仔湯飯 正

屌你背住我約仔仔？

咩關係

佢應該係心諗 哇 你咁都搵到錢

會窮

我都係跟大家嗌

波鞋定番學皮鞋

驚柒所以問清楚d先

光滑果種皮鞋

好慘

蠔仔

其實做鴨唔洗太靚仔
屌完之後個客又唔會記得我個樣

仲要係莞茜湯
唔知你好唔好

咁先識玩

我好呀 蟲巴我都好

good ar 莞茜

一、不敢吃香菜全是基因搞的鬼！

根據研究指出，在三萬名受測者的基因掃描發現，人體中用來感受氣味的基因 OR6A2，對醛類化合物十分敏感，而香菜含有大量這種物質，所以 遺傳這種基因的人就會不敢吃香菜 。討厭香菜的人口比例在世界各地大不相同，歐洲佔了 17%，東亞地區 21%，非洲地區 14%，十分有趣。

兩位都係識食之人
同你地打邊爐可以揀莞茜湯底

同GENES有關

tomorrow ok?

痴線啦 緊係成煲芫荽再加皮蛋啦

available everyday date me date me

真係出?

鴛鴦湯底呀唔該 我自己一個人食半邊

[member]可能見過[ /member]

同埋我呀SIR之前話我唔似同志 咁即係咩意思

link

Pmed

someday.....

因為一般(姐係我同農莊)都係好靚好靚

人字拖恐龍

人唔笑

仲有我

貓都會叫

replied

哈

人地炸雞都無侵你 咪做攝石啦

出門口 除左返工...我都係人字拖算

高瘦腳無敵
0防御

痴撚線

恐巴做乜話自己無朋友 我做你朋友

好7 lor

原來咁快就一年 上年嘅呢段時間係中學grad trip緊

呢個時間係我D同學GRAD TRIP完

呢到討論區黎架師兄
以後人地無點名叫你嘅話，你唔好應

隔離飯永遠香d

男神~~~為我唱首歌

中學已經去grad trip 好幸福

電音

係

感覺熊本同恐巴好襯

咁認真

高瘦配肥矮？

u smell good

屌 做GYM唔記得拎襪去 柒到

唔係

咩規矩

著對返工長襪做GYM會唔會太柒

你可知道對我做過什麼最殘忍
就是你狠狠把我一夜之間變成了大人

你係 normal weight

ff

召喚芫荽巴打們 我地六月尾可以一齊食

中出即飛？

我半個ex 林宥嘉

全肥肉no肌肉

痴漢出沒

[member星期五晚都做 好有恆心[/member]

bmi 正常
應該唔會好似欣宜

。。。。。。。。。。。

著埋人字拖

你都正常架bmi

我24.45

bmi唔岩現代人用好似係

不得了喲

有pre cum 咁好

唔正常
唔係normal weight。。。

未聽過
淨知有race，age different

圖呢

都係差少少姐 又唔係去到undernutrition
你想重d？

已經銷毀證據

保留戰績嘛

留名睇有人陽萎

我肥底 唔做會仆街

鼻水 鼻涕

高高肉肉 多d安全感
食多d叉燒 易d肥 （好似係

12點啦 我要走啦 我媽咪會鬧嫁

我地覺覺豬 good night all
大家發個好春夢

晚安

夜晚唔見持叔嘅

好正 我都想操到咁

圖？

辛苦你了

圖.JPG

唔好行埋黎呀 我十幾日冇刷過牙啦

唔好應承佢呀 貝兒 佢會食窮你嫁

R 水吹時間

閱

其實你同港女而家點

天青色等煙雨 而我在等妳
月色被打撈起 暈開了結局

話說之前有一晚播告白氣球
我表弟問我首歌係咪叫「告別氣球」

無事

haha

十二指腸無穿=處?

呢D機會一定係屬於你啦可

everywhere

潛水員出現了

你對腳還好嗎？

突然又無晒人

個人突然好負
怨婦指數達兩百%

我好想你可以做我最後一個女朋友🙏🏻🙇🏻

琴日12點半訓1點半先訓得著
差啲以為自己失眠

發左個夢
detail 已經唔記得
入面用另一種我未見過嘅文字
同一個人行路
佢行行下重橋跳落去再行
我要兜路。。
之後 唔記得lu

我都想我果件做我最後一個男朋友

咩學校黎

死八婆

覺得吳若雞個老公係GAY

咁我知邊間
聽聞deepmind間學校以前band1

D字頭

臭八公

你有冇一齊到？

又要見人

拎筷子插眼

喲呵

好想識仔

琴晚去撚左邊

好攰呀

穿越去玩機甲

咩驚

對眼又好似比火燒咁

紅腫熱痛?

好似係

開始食藥之類

我諗佢係眼乾 飲番多D水等淚腺放番D淚液出黎就得

唔會

睇小說

機甲好少睇
睇機戰無限啦你

淨係訓醒

我認真答你又唔理 唔知你想點

試下換走d 枕袋被袋會唔會之後好d
無圖睇始終唔知點 (雖然睇左都唔知

利申: 師奶仔鳩up 無reference既

Noted with thanks

日經
又係試探大家真性情既時候

想有個吳尊咁靚仔既窮鬼
定想識個令你全世都可以環遊世界既光頭佬

睇到新假期條片有感而發

我會揀真心愛我果個

試你唔到
兩個都係魔鬼答案

究竟點先算真愛

想簡簡單單識個差唔多LEVEL又愛我既仔

即係出黎拍手唔會有人同我地其中一個講:嘩乜你同條咁既仔拍拖...

咁已經好足夠

窮鬼
一齊挨下 有d經歷

金絲雀 金絲雀
金色美麗似鳳
不憂吃 不憂喝

第一次食k雞d 早餐, 又幾好食

琦玉老師

咁勁嘅

大家都讀名校

點解唔兩個食哂

農莊識食 食熊淨係食熊掌 食魚淨係食身

點人數果陣冇計你

你果代果陣應該係名校黎GA BOR

之前暗戀過既人最近有contact返

佢本身係好靜 唔出聲既人

4年後再contact 佢變左個勁健談仲好口賤既人

我就由好多野講變左收收埋埋 唔多想見人

其實好想問佢知唔知我鍾意過佢

band 3 仔

DM你果間中學係唔係響山上面

山卡啦學校嘅學生

我同你都是同一座山

我係一間出面d人覺得中規中矩既學校讀

學校裡面d人就以為自己夠格做band1仔

其實只係美麗的泡沫 是一剎的花火

岩岩先肯用google map睇間野位置 原來唔係同一座山

點解啲人聽完啲勵志歌都係講意識到乜野乜野
但我聽完都係咁負咁頹

怕陌生?

做乜咁話自己

要唔同你伴侶咁講 係非常之難

魚我靜係食面

自己鍾意咪得 邊理到人地咁多

夜空條仔應該會拎住幾張cert

有無低level 一齊揮揮手

其實我預自己入唔到u

咩叫低lv 咩叫就lv

Pretty hurts
Shine the light on whatever's worse

個人感覺

利申:唔係嫌人大我8年 純粹係想搵番同齡 19歲都嫌大

標準唔同比較唔到

著錯襪出街

基因冇分好壞 但環境會決定左基因有冇優勢
因此level會分兩個
一個係受客觀因素(環境因素)影響
一個係受主觀因素影響

利申:9up,因為始終冇參數

有cert就高lv

有街出

有cert某程度上反映到你iq高囉 即反映到你個腦比平常人更加皺褶

唔洗同人比較
自我感覺黎

去摺拉巴咋

同ex 差6年 一齊先發現諗野既野好多都好唔同
當然 唔一定關年紀事 科科..

我同我仔仔差5年

雞莊 呢隻咩評價？

我有啲想要荒 好靚仔

我仲覺得佢思想有時仲成熟過我

琴日俾荒屈 好癲

差一年

所以未必關事 但宜家prefer +-3
(現實係都唔到我pre 唔prefer

好熱

一到夏天成個人轉左慳電mode

摺拉巴?

夜空濕未
人地讀緊master

我依家半放棄狀態
淨係知佢玩防嘅

好想要荒 好想屌雞莊 好想中出

我都唔知讀唔讀好 咁辛苦 但又未必有人工加

不了 咁chur btw 係乜course

原來咁猛料

x2 日日hea 住過已經好好

垃圾人生

打雜course

依d嘢私下講

三七定律，第37%果個係最高機率同你過一世，第37%果年係你最高機率遇到佢。

點為之垃圾

魯魯

失蹤人口

P(r)=(r-n)/n×∑_{i=r}^n(1/(i-1))係你搵到最佳人選並且結婚既機率。

n=你潛在對像既次數，換句話講就係你覺得你一世拍拖既次數
r=你拍過幾次拖

我無失蹤 無出聲姐

n=0

咁咪error?

咩

好似我咁

hihi魯巴

咁應該好多人都叫垃圾人生

我唔係太受到壓力 無奈讀書啲老師都俾好大壓力啲學生 就算大專都係
但其實我係好勤力讀書 但都俾佢搞到怕左讀書個種壓力

得香港人先會咁

歐洲國家既青年人係充滿希望

香港人唔撚識享受人生

岩呀

香港 香港 ～

得閒玩下啲花式解悶

好想講 唔係個個學生都係懶唔讀書 都有學生係好勤力但讀唔上 咁樣會逼死啲學生

我識享受

你永遠是尋夢鄉

享愛性愛你就識
Btw有無睇過機戰無限

好少睇機甲文
應該無睇過

享愛性愛=享愛人生

享受性愛都係享受人生嘅一種

你睇開邊啲

Hello 返去打l4d先

做雞啦你

冇樣冇錢冇頭腦冇能力冇優點享受唔落

無野
無奈唔知講乜好 所以dum 句歌詞

重生穿越修真is my love

心態
你永遠享受唔到我心態帶比我嘅幸福

好玩

做緊

一齊玩？

ur face

電腦壞了要洗機先

true

知足常樂呀師傅

我都覺得係 諗下自己所擁有嘅野，所有野都唔係必然 所以開心啲啦小朋友

你好呀 我係地底lv

做乜唔用app睇咁傻豬

錯啦有研究顯示玩交友app，最多人hi既會係第二靚同最醜既人

咁第一靚既呢?

我地一定係最靚個批啦

我都係公司睇同係屋企睇
床隔離就係電腦
所以電腦算la

咁尋日話收十幾個msg都係fun既人係......

屎忽痕幾時屌射我

好分散
有啲好多人hi(公廁？）有啲無人理

我用右上個app睇

downloading

去起點睇有咩小說岩，再用個app搵黎睇

thanks

士多啤梨鼻

其實冇人話個巴打收最多msg 村巴唔好搞錯

今日熱到 一出門口就出汗wtf

32度

我背隻痴到好似牛皮膠紙咁,又係時候沖涼

最憎夏天

嫁車啲冷氣係暖氣黎嘅痴撚線

我多數會睇啲 拍左電視既小說 容易啲follow

係屋企唔著上衫 吹住風扇先得

嘩34.5度

巴士?

咩黎？

類似

我係第二靚 或者最醜

屌原來冷氣壞左
坐車坐到我成身汗

類似,即係uber?

你最醜

你竟然係第二靚

係呀係呀 我不嬲都認

你收啦 你一定係最醜

我都無收msg

fake taxi

影張丁圖放上app

又熱又凍同時又瘋狂流鼻水

我認我尾二醜 ok?

嚇親街坊

邊個係你下面？

終於係app搵到個順眼 冇得睇都有得丁下

有紋身真係好吸引

開心share

傻啦
百貨應百客

淫0愛紋身猛1

有冇人愛重口味 請pm 我

好似幾瘦

我係咪好語無倫次 乜野叫無得睇都有得丁

快點fun me

講左咪比你搵到

之後3p

u first

最純真既愛就係無相都肯fun

btw原來係幅相裡面佢扯左旗

第一次睇唔出

ur place

吳若希老公好正

have place for group fun, anyone interested

熱到咁都瘋狂流鼻水 好辛苦

識仔講樣行先會唔會太賤

btw我有fd之前揀仔唔睇樣
諗住樣衰既人內在美一定爆彭
點知佢條仔一個禮拜要同佢扑3-4次
得150cm 仲要做1 我個fd 170cm
唔俾佢屌就屌鳩佢
分左手之後個短人仲追擊佢
佢話而家揀仔一定會考慮樣

Same, 鼻敏感好痛苦

有樣無格 都叫輸一半 無樣無性就輸晒
性格又無得睇 但樣有 風險投資黎

你個fd弱智?
有無樣同內在無直接關係
但有間接關係

Jolin

個歌名好多筆劃

請問每次係度cm講樣呢個topic我都會掙扎打唔打出黎
打出黎感覺好膚淺

又蒙
又打側面

好過盧凱彤首你的完美有點難懂並不代表世界不能包容

我都唔知係鼻敏感定感冒

KEEP住勁流唔停係鼻敏感

邊位新聞主播最靚仔?

應該係感冒
睇中醫

咁又唔係 呢個年代個個都講樣

地鐵大隻仔屌我

屌 歌名好似我條j咁長

睇落似vers

咁應該係鼻敏感掛
我呀媽都話我有鼻敏感
但我都唔知自己敏感啲乜野

以前既劉晉安幾正

可能天氣

我都覺得係
不過我冇興趣知個acc係咪佢本人

自爆???我睇錯??

劉晉安

小糖...玻璃

小糖自爆
幾靚仔

潛水 唔上啦

乖

我地快d推爆呢個post佢就得

個呀叔分分鐘都影緊小糖

你在塔上看地面上的路人 地面上的路人也在看你

好可愛

一地花生

小糖吸兵大法成功左

等我推走佢啦

今日真係好熱

好快又有人quote佢

不過我都唔會出門口

今晚去睇lala

同我爭

唔知會唔會請嘉賓呢

今朝起身打左1q 射左係條褲到

check pm

小糖俾啲自信，你靚仔過我架

洗咗未
未嘅比我奶

懶得換.. 繼續訓

唔係,你同tvb另一個女主播爭緊

之後醒左 上黎吹水

........

仲好有米

乾左啦

冇野睇啦個app 熄得

但都會有菌 分解到

食左兩塊包包...

好多quote

sor

之後打左陣zombies ....

宜家呢 ?

上左一陣網..
睇有冇price drop
睇人d遊記
好想再去

宜家9up緊

宜家又唔餓
夜晚先一次過食算數

今晚冇飯食 ...其實都係買外賣算
出面真係太多人太多人

死左之後到底會係點?

變成量子

如果有部 dream recorder 就好
訓醒可以重溫

諗緊聽日下晝好唔好去見下岱橋哥哥

我都想知

go

咩都無

話說我之後都同我個fd講

我中五果陣有段時間係信道家果套

我地唔應該俾物質既表象迷惑左

揀仔都唔應該太睇樣所以錯過左人地內在美

但後來我先發現我既道行唔夠 根本隱藏唔到自己對人外在既慾望...

我真係一個悶蛋
無人生樂趣...

好熱 會濕住見佢

同你出世之前一樣

hea就係我既樂趣

本來無一物

你又知

過左十年後睇返就有另一個感覺 (可能)

聽講臨死前會有個好短暫既走馬燈俾你回憶番你成個人生既大事
到時再回顧

沖涼洗走d 精味先
bye bye

都話左恐巴同蟲巴好襯

無人知

未沖

乖 (科科

睇佢IG 啲相都知

完美

Ig呢

屌你

屌返你

人地屌緊你 你要點樣屌人呢?
除非你光速可以跑到去人地屎忽後面

食花生

屌你老母Quicksliver 4折買撚到出曬血

做人就好似玩LOL咁 揀乜英已經決定左你輸贏一大半 對面個個都揀啲吸血同坦英 根本可以唔洗玩

哇你去左邊

吓,咁你又玩...

死刑宣告
禁書
耳語
殞落王
黑切
魔穿

出黑切又出魔穿

所以個一局等20

首先要肥到

我細細聲話你知，佢唔指爆過一次

緊係睇你玩ad英定ap英啦

已屌爆猴一條臭西

邊隻屌爆

基本上除左新英 全部齊 仲有四萬幾蚊靜

一齊玩ow啦 限時免費呀

全名係乜

一陣返屋企dl

搭左半個鐘地鐵黎到大商場先似香港

晉安bb

Overwatch

咁多人同我爭

肥姐: 好野黎架!!!

晨早真係好岩打J

同老公行街，一間睇戲

係戲院

未x2

重口味

認命

帶我玩

carry 我

26lvl中

幾多人位於山之巔俯瞰我的淫亂

好鍾意食M記果個脆辣雞腿包
點食先平
唔想要薯條呀師兄

唉 究竟有幾黑仔 先可以全日 玩ap 下路10分鐘 死幾十次 玩ad 中上路又死
ok 無人死 就有人中離

唔食薯條咪單嗌

轉粟米呢

岩岩APP果條仔覆左我
佢第一句話自己冇扯旗,應該係本人

屌你老味

應該好多人問佢呢條問題

好肥

等我專業白金sup carry
香港sup最後希望

唔愛餐感覺好唔著數
兩個先夠飽

識野喎 金針菇消化唔到好似係

我放棄

肥窮矮毒柒中左四樣
係咪可以收皮

dont worry be happy

又話百貸應百客既 矮仔都冇人要既

從來冇人講過我sup廢

真係勁無心機打 當你好努力係下路打緊 班仆街就係咁死 無血都尻衝出去

窮柒

我想問大家D T色背心係邊買
想學D黑實仔仔著

黑色背心

我發現我成日打錯字

頭先先將個貨字打左做貸

好野 前日講7點半拎藥
但依加冇野做唔想搵地方hea所以打過去醫生問可唔可以提早拎藥
佢話依加就有得拎

拎完去食飯

跟住返屋企抖
原來係感冒唔係鼻敏感

又想訓

同我一齊新

但我敏感緊
好痕 要用口呼吸

？

都係唔好剪頭髮住
越遲一日剪就越似慳左錢咁

一齊訓

岩岩補補下習同呀sir我要去藥房買紙巾

同意

咦小糖你翻黎啦
太長訓導會捉喎

平時用開信用卡比錢
會特登過左截數日先剪

每次都遲一日剪 剪夠28次就慳左一次剪頭髮錢
我真係好師奶 咁精打細算

星期五check左儀容啦
Check完之後就算過長都唔理

so free

咁得閒洗爆佢啦

哪些年我日日都俾訓導捉
但last day個日佢同我講 我係乖仔黎

都係差40個留言

訓導同我嘅認識係0%

每個留言打八個字around

應該320個字

我以為會好多添

點知得320

Ok la
唔好gel咁行染太行都唔理
有個女同學條馬尾成條都係啡色咁濟都冇人理

咁就幾個留言

得一個訓導同我有認識
當初負責跟我去唔到廁所要用校務處個個
其他都唔識我

fd有試過天然色都比人捉
最後寫家長信先塞住佢把口

我好慶幸6年未必訓導教過
btw 點解去唔到廁所

我第2個fd講佢游水游到啲頭髮變啡(自稱)
就冇再比人捉

你估我坐完成程巴士個陣爆咗1001未

對學校廁所環境有焦慮

好好...
我地比人捉多幾次就會捉入房剪

你d老師應該係戇鳩

係污糟定人
我對人會...所以一定要入廁格

應該爆啦
都應該仲有4 5個字車

污糟

點解出街要搭咁耐車

廁所污糟真係好仆街
臭得濟會想死

我試過比人剪一次陰同一次比個訓導話我剷青 話完就算

唔想理姐

我試過比班主任捉入廁所洗頭
啱啱識gel頭個陣
個頭個陣好柒

捉個啲先on9囉

我唔識gel

仲好記得個陣好憎個miss
但到依家grad咗都會上去拜年

我到依家都唔識啦
應該係話啱啱知gel頭依樣嘢
就gel好行

中學果陣俾班主任話頭髮長 然後話平時有幫親戚剪開
心諗是但就俾佢剪
最後出到黎伏到仆街 放學即刻仆出去剪過

咁又984
啱啱先出公路

唔識+1 好難

最怕剪到無得救
e.g.太短

好想剪平頭
但額頭好突

差10個

癲佬又要自言自語

你唔好又要我屌你老母先得嫁

果時同學report話後面剪到斜晒

我覺得我地應該驗下腦

人地斜陰佢斜尾

你咋唔好拖我落水

二人同行一人半價喎

999啦

推